DLLM 西夠未呀 賤人Pm

你老味!日撚日唔知自己行為小家到死
成撚日都要做埋d小動作手想搞到人分化

大家出黎打份工!求準時放工同出糧!
錢又唔係你 扮乜撚野上進
擦鞋又唔撚人醒 !對眼睇得清d 唔好害死自己人呀！

又一個唔敢當面屌鳩人嘅連登毒撚

無撚計 制度 官僚

9個人 2架車
係要6
PM哥 你點分人呀
自己同愛將 加司機去 老尖

其餘5個廢青加司機去山卡啦
你老味識唔識分人